鄭家富條仆街又走左去尚德 屌你老母

共狗黎架

唔好信佢呀

佢真係鬼黎架 屌

推佢去食tg

咖哩飯𠝹票

呢條真係仆街黎

見住狗指揮佢做野 屌

依個記憶猶新

之前立會選舉，喺沙田咖喱飯
而家又jm9

佢做咩

抽水